扑初瓏😍入，教一招媾女絕招🚬😎

whatsapp你女神，話其實我鍾意左你好耐，可唔可做我女朋友？
佢話得既就掂啦，終於媾到女神唔洗再做青頭囝🚬
佢話唔得既，你咪講句：愚人節快樂！哈哈哈！😂

進可攻，退可守，立於不敗之地🚬

屌你老母

繼續打飛機啦佢

whatsapp你女神，臭雞幾錢？
佢講價錢既就掂啦，終於屌到女神唔洗再做青頭囝🚬
佢話你都痴線既，你咪講句：愚人節快樂！哈哈哈！😂

進可攻，退可守，立於不敗之地🚬

我當年就係用呢招媾左唔少學生妹

ching貢型講句屌你老母d女都濕晒啦

ching高招 天外有天

今次低汁

吓，呢招無懈可擊，我諗唔到破綻喎🤔

sick ball ching

你都識波😂👍🏻

岩岩用呢招同女神示愛, 一個tick

Low Juice Ching

未收到牙

大家唔洗樓主，佢係我親戚
唔係好親果隻
佢3歲發燒燒壞腦
又手腳唔協調
食雞唔食皮 食橙食橙皮
大家原諒作

準備好結婚未呀b仔

真 一年用得一次 cow吾cow到睇今次

我上一個massage都系1個tick-.-

1年得1次，今日唔用就真係賓周軟過冇閪屌啦！

希望2020前儲夠錢

冇理由，你有冇跟足我咁打呀？

有牙...典算=3=

試下換profile pic

可唔可以有d建設性=.=

整容

女神應承左 反cup話魚人節快樂貢典

已經夠哂靚

堅料黎嫁== 我當年全班女同學都send一次，總有2，3個say yes

話一日為師
一生為師既道理俾佢聽

女神肯同你開玩笑，即係有機啦

yes個d一定係豬扒

屌牙...你全班得2-3個女囝都比你溝晒

系

姐係個方法100%得

2，3個入面總有個ok既

系🚬😎

呢招真係尾機

佢連Hi都要等3日
打得咁大段野尼都過左1/4啦

駁唔到-.-

梨果po會5會又開到 2-3-4-5 -.-

連囝識波

好柒

唔好再抽水啦-,-